[求救］win 10 打唔到中文

語言列唔見左，去設定度諗住較返中文輸入法出黎又唔得，想問下點樣搞返掂？